[一人一個]最想聽到的動漫歌手/聲優呻吟聲

Aimer
一定好撚正

雨宮天

巴打聽開邊個漫畫聲優 有無好介紹

KOKIA大媽

鳴門

DATTEBAYO

李依

水瀨祈

關智一

好正

死老豆叫聲

主人

求你唔好放過我

把聲好似斷咗片咁
平時講嘢時磁性十足

南條愛乃

佢有配R18 galgame